[向香港警察宣言] 請立即重回正軌!

唔好再做賤賊啦
做返個警察
保障自己同埋身邊嘅香港人
蚑共又俾壓力你哋，香港人又俾壓力你哋!
蚑共壓力冇得走，但係香港人嘅壓力你哋可以避到!
咁你哋仲唔撚識揀? 盡力以功抵過! 改善返自己形象!
蚑那狗當你哋condom咋! 蚑那狗冇交稅俾你哋㗎!
係香港人交稅俾你哋呀!
你哋自己都交稅，但係好多都係養緊蚑那狗呀!
養狼狗，咬春袋呀! 你哋自己都養緊咬你春袋嘅狼狗呀!
蚑共機密文件已經話明要犧牲你哋，仲唔撚識做?

琴晚警察收工俾人斬，唔係香港人做嘅
絕對係蚑共啲order
唔好再將你哋「義憤」發洩落香港人身上
對準蚑共政權! 蚑共先係你哋嘅真正敵人!

黑警Condom仔

功就白衫拎 屎就藍衫食

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武